有冇人覺得任何仁首歌好淫

5cm嘅深度
1秒2下嘅速度

唔好比佢停呀！

Gay